個喼比人寫左數字

同屋企人去日本旅行 個喼比人寫左兩個數字 想問下各巴打絲打點解會咁

日本多邪教，你知架啦

靈異野

有怪莫怪
我出返去先

快啲檢查下入面有無多咗野？

唔係咁驚呀

還翻比人啦

仲未有機會開

拎錯喼

同款拎左人地果個囉
笑死

掛左名牌 係自己架

標示已放入海洛英數量

Rip

你真係想聽？

試左第73次密碼

降頭已落
你全家都好幸福將會

推 想知

如果仲係日本
又唔怕煩我會問下海關係咪開過

即刻扔左佢

睇過入面 冇咩特別野喎

你開咗 入面有野啟動咗 你仆街了

通常係降頭, 要睇比鬼睇的, 個去gip 最好掉左佢

你返到屋企會收到電話 , 數字就係暗號 , 到時跟住指示做